// create our questions
let questions = [
  {
    question: "Ibukota Negara Indonesia..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Bangkok",
    choiceB: "Jakarta",
    choiceC: "Kuala Lumpur",
    choiceD: "Manila",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Malaysia..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Manila",
    choiceB: "Naypitaw",
    choiceC: "Bangkok",
    choiceD: "Kuala Lumpur",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Thailand..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Vientiane",
    choiceB: "Naypitaw",
    choiceC: "Bangkok",
    choiceD: "Phom Penh",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Singapura..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Singapura",
    choiceB: "Victoria",
    choiceC: "Dili",
    choiceD: "Port Moresby",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Amerika Serikat..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "California",
    choiceB: "Washington D.C.",
    choiceC: "London",
    choiceD: "New York",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Tiongkok..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Taipei",
    choiceB: "Macau",
    choiceC: "Shanghai",
    choiceD: "Beijing",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Korea Selatan..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Busan",
    choiceB: "Seoul",
    choiceC: "Tokyo",
    choiceD: "Kyoto",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Inggris..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "London",
    choiceB: "Paris",
    choiceC: "New York",
    choiceD: "Manchester",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Australia..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Australia",
    choiceB: "New South Wales",
    choiceC: "Victoria",
    choiceD: "Canberra",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Prancis..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "London",
    choiceB: "Roma",
    choiceC: "Paris",
    choiceD: "Madrid",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Russia..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Moskow",
    choiceB: "Leningrad",
    choiceC: "Madrid",
    choiceD: "Reykjavik",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Jepang..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Kyoto",
    choiceB: "Tokyo",
    choiceC: "Taipei",
    choiceD: "Osaka",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Meksiko..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Ottawa",
    choiceB: "Buenos Aires",
    choiceC: "Meksiko City",
    choiceD: "Texas",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Arab Saudi..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Madinah",
    choiceB: "Kairo",
    choiceC: "Mekkah",
    choiceD: "Riyadh",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara India..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "New Delhi",
    choiceB: "Delhi",
    choiceC: "Bombay",
    choiceD: "Mumbai",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Brasil..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Guyana",
    choiceB: "Buenos Aires",
    choiceC: "Brasilia",
    choiceD: "Santiago",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Taiwan..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Beijing",
    choiceB: "Taipei",
    choiceC: "Shanghai",
    choiceD: "Macau",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Mesir..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Kairo",
    choiceB: "Yappa",
    choiceC: "Aljir",
    choiceD: "Pretoria",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Brunei Darussalam..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Manila",
    choiceB: "Phnom Penh",
    choiceC: "Sabah",
    choiceD: "Bandar Sri Begawan",
    correct: "",
  },
  {
    question: "Ibukota Negara Kanada..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Ottawa",
    choiceB: "Quebec",
    choiceC: "California",
    choiceD: "Canada City",
    correct: "a",
  },
];
